點解我咁on9... 有無巴打想買iPhone xs

唉 琴日入左部iPhone xs 256gb 金色... 翻黎先知無雙卡插 另外一張係esim

有無巴打想買呀 平少少幫手收黎左佢吖

tg:

等多幾個月就出新一代

又水人買鬼機

真機黎架 琴日自己買架 可以比單你睇 真係琴日先activate

就出新on99

一舊收

我知自己on9 有無巴打真心想要機

好似有啲電訊商有esim

拎去士多Trade in返Xs Max

強國有得改機做真sim

esim 用死係部iPhone度 無得轉卡 好似係

無咁方便

xs Max 太大啦隻手細

強國啲嘢不了 仲要冇咗保養

母親節俾老母啦仆街仔

有興趣幾錢？

幾多錢先

tg 傾？ 或者你開價？

無down tg 我喺連登pm咗你 覆我

如果有興趣可以開價嘅

老母鍾意用an機

算啦
最撚憎人賣野唔出價要買家開價

釣魚，香港人性格
出價高左就賣家舔，出價太低又唔受，輸打嬴要
有心賣就出價啦

利申ip x開心使用中

6000

6100 OK就tg你

6200

用左3個月都想放
想試下玩an機

6300

頂爛市 6500

6600

可唔可以上到8400

你老母醒過你

多謝樓主咁慷慨 送錢又送手機

TG Dobbyisfree

你主電話要成日轉卡咩
用佢做esim 咪幾好

其實esim點用
利申喺外國去唔到電訊商搞手續

講真。而家用緊8 plus 64

想換返部8 plus 256

8500連2q

9000 咪爭

10000

10500

上兒登放野 祝你好運啦

50000

我係你就大膽啲拿拿聲放七千放左佢去

舊半

你肯分期比我每個月過數
我咪同你買

點解唔refund？

想知你開機滿心期待 拎住兩張卡待插既心路歷程

6500 @kychau

拎出去放啦
最多咪蝕少少錢

真，人地開完唔岩心水
之後又自己up個價出黎話要幾多
咁不如一開始就講個價出黎
大家唔洗浪費時間

8400難d 電訊商減價+信用卡優惠做乜仲要收你呢部二手
收機佬好心既可能有7500-8000掛
而家一般二手回收價7000
一係上dcfever搵水魚囉

pm $?

咁你食屎啦

認真7000可以今日交收

廿蚊

分期 10000 6個月 認真

認真7007可以今日交收

冇可能
部機全新先9899
電訊商平600-800，食信用卡迎新最多平成千幾
姐係8299可以買到部全新未開封
你再上拍賣網睇下，人地全新都係放緊8000-8400
你就2手都想放8400（唔好講咩用左一日半日、9成新呢d），總之就係跟2手價
2手價就再減多1500，搵到水魚就貴返幾舊-5舊
如果真係覺得蝕就自用啦，自己唔做足功課就自己受返

XS Max 256 黑 $8500 有冇人要

香港冇refund

Tg傾？

$3000

排$1000

我就覺得方便左
我club sim同local sim 禁個制就換左

7000

6000幫你收咗佢

買之前個一刻都唔問個天才 真係抵撚死

正價幫你收

排1000

咁既大話都講得出 冇人性

個esim 位申請張club sim啦
D 條款好flexible同好用

用家問題